泛民食相可唔可以唔好咁衰，嚇親人㗎

無啦啦彈一堆幫你分區選黃/藍候選人嘅post同網出嚟
將泛民歸入黃我唔會話佢係藍，但點解係黃？香港係咪只能夠有泛民/建制兩大派系？
真係笑撚大人個口，泛民想割勇武收割成果好耐啦，每次行動都吹晒和理非風話要和平，如果唔係呀Solomon同Ted Cruz就幫唔到我地㗎啦⋯⋯泛民咁做係為咗將運動主導權由勇武手上奪回呀！泛民甚至連血債票償都仲講得出嘅時候，你班連登仔政治敏感度咁低，仲話想贏？

辛苦晒咁多為香港流血、被控暴動/非法集結、被殺被姦、以死明志嘅義士，你哋嘅付出斷送咗係班連登仔同泛民手上，阿彌陀佛

瞓醒再推

五毛狗

五毛食相可唔可以唔好咁衰

拉

收聲啦，啲風吹兩吹就企唔撚穩

駁我囉，唔好淨係屌人五毛，但就唔撚識聽人講

有料有睇法就討論
淨係留低一句五毛只代表你無料扮四條，輸緊畀邊個都唔知！

殺死泛民對你有咩好處先?

革命喎得啖笑

你係咪黃毓民教徒?

咪問你一句
你揀建狗定泛民?
統戰第一大原則 打贏首要敵人之前盡量唔好樹新敵人
如果你話泛民食相難睇走去投建狗/唔投就 thx you
人地開個po出黎就為左介清偽獨立同比個懶人包人 咁都好開個po屌

熱狗食相可唔可以唔好咁衰

我覺得樓主似青山派

對大家都有好處（我講緊踢走佢地，唔使搞出人命嘅）
泛民只係等緊時機收割政治成果，由佢地主導運動，香港係唔會有民主的，如果唔係點解民主黨當年要走入中聯辦？
2014呢？記唔記得點輸？

要點投票啊咁？
泛民唔投得好多選區都得返個港共咋喎

點會有人同狗或者五毛討論

縮返入林鄭老母個閪

此post可以不理

無比佢地主導過

咁熱普城2014-2016年做過乜

笑左

你老母含撚個相就最好睇

可以不理但係你又推。

廣傳：24/11/2019 區選投票日

請大家查實自己選民資料及當區嘅後選人

查閱自己選民登記資料：

2019年區選 黃藍政黨：

《建議當日陪同或接走老人院之親屬》
《票投民建聯·香港玩撚完》
《請留意好多偽獨立人仕》
《一票不能少·由區選做起》
《勇武和理你做唔到·投票做到喇掛》

嗱不如咁講
如果最後搞到區選選唔成呢？
呢個制度我諗大家都唔會認同，如果唔係都唔會企出嚟啦

最後真係要投嘅，點解仲要含淚投票？2019啦

我開個po係想大家諗深一層，到底成件事後面係咪有邊個做緊政治操作姐

講真，佢地搵人打自己/自己人（利申：唔係講緊岑子杰，係邊個自己諗，或者圈內人會知嘅）都做得出，有咩做唔出

唔係

我唔係熱狗
但我想問，係你眼中泛民係同路人，熱狗唔係？

暫時仲未嘅，但之後就難講，要睇吓大家睇唔睇得清咩事

我唔係熱普城嘅一員
亦唔知你想表達啲乜

有得投勇武緊係投勇武
問題係冇呀嘛
有冇玩過三國殺呀
內奸係奸都要最後先聽算啦
你老尾你識唔識玩

等佢自己係度自己吹

呢啲五毛好撚長氣

6-7月個陣泛民試過想主導啦
被人屌到開花
得罪講句建制同泛民你係咪要投建制

不分化 不割蓆
係我地行到今日既其中一個關鍵

樓主你係咪負皮左老師個兩個FB POST呀

我個人就無理過佢講嘅110億
甚至以下呢個都好On9

不過，佢係熱狗咩？

收皮啦又分化

我無like/ dislike/ share過佢任何嘢

如果選唔成呢

唔理又唔用不推文回覆

有啲PO真係剩係夠膽半夜出黎帶風向架WO

覆晒你地就話我長氣

都係嗰句，如果選唔成呢？
而，有咩方法令林鄭宣布取消區選？

認同樓主所講，但連登已經比泛民打手主導，講黎哂氣 只會比人屌
不過我仲激進過你少少，唔理咩陣營 總之今時今日仲走去選議員既都係人血饅頭陷家剷

認真咩
留名睇下聽日有幾多個人覺得你係熱狗
對泛民咁怨婦撚上身同煩膠除左熱狗我諗唔到仲有咩人

pull

屌那星，我平夜出嚟出Po仲要逐個覆，都畀你班友話我五毛話我帶風向
唔好以為自己好醒先得㗎我都係得一個腦，我嘅諗法就講咗出嚟，你地淨係識屌五毛分化風向撚，不如同我傾吓啦

我唔想再打多次

認同，但如果人哋想割你蓆呢？

外國撚收皮啦
咪又係冷氣勇武

想知，講多啲

Show blocked user

我想搵人同我傾都難呀

突然同泛民割蓆
五毛

屌唔撚講啦，圈咁細好撚易自爆

善用起底功能

而家淨係得兩個選擇 你唔揀泛民 到時建制當選咪要多謝你

唔需要同佢講：我而家同你割蓆！咁樣嘅
你成功令到林鄭取消區選，咁咪唔使投泛民又唔使投建制囉

你去個網講翻點解人地唔係黃，再睇下個網會唔會改先啦

如果林鄭話取消區選呢
我講咗幾次啦唔想再重覆打

唉屌你直頭唔對題

大台論
幕後黑手
樓主D思維呢同中共一撚模一樣

中共政府去分的話, 應該都係咁分吧? 唔係藍就係黃.

你覺得有中立, 但中共覺得無中立, 你唔係全跪就係叛徒. 咁情況下, 分清楚邊個仲有少少反抗, 唔係正常不過?

樓主如果你追求人人想法完全一樣, 唔係大事大非以外先有分別, 樓主你應該加入共產黨, 做香港藍絲. 佢地人人諗法係一模一樣, 好適合你非我族類其心必異的價值觀.

嗰個好似係你
玩扣帽子

點撚樣如果？
取消左未？你有能力令佢取消？

咁而家777取消左區選未
未呀嘛 未就收嗲啦
叫泛民唔好參選等建制自動當選呀

睇撚到我一頭問號聯合次要敵人打擊主要敵人都唔識 更何況泛民連敵人都算唔上
淨係叫人搞到林奠取消區選又扮撚曬隱悔咁唔講做乜 最戇鳩係咩圈內人會知但係圈子好細驚自爆最唔講正宗冇料扮四條

如果林鄭取消區選 依家泛民食相係點又有咩問題?
使唔使專登開post割席？

我一個人都說服唔到咁多人
只係想講我嘅意見
我嘅意見就係泛民等緊一刻割蓆
而民主黨當年走入中聯辦、關鍵一席嘅事我通通記得

沉

屌那星，我梗係無啦
大家一齊做咪有囉
咩方法就唔好畫公仔畫出腸啦好嘛

邊個同你講第三條路係中立
經歷過本土思潮嘅人係唔會再投返泛民

泛民點解唔係黃？

5年前有黃絲藍絲依個名 都未有本土 港獨字頭
個陣黃=泛民 學聯 學思朝 死熱狗

藍+建制警察政府

你係咪搞錯左黃藍之分？

屌你係咪On9㗎，我幾時叫過泛民唔好參選呀仆街，你睇撚清楚先啦

畫你老母咩
冇方法就咪撚係到鳩嗡啦

攪唔成咪益建制囉
明知贏緊既選舉係唔玩係咩玩法？
夜了 連登係時候要帶風向了

我好想知上面班友係咪唔記得晒泛民賣港事蹟

泛民係黃，但本民前個色譜已經唔係黃

深夜三毛又出動
臨訓前都俾我見到你

你覺得我無方法，咁你唔撚諗？
要我講出嚟先得？你無撚腦㗎？
無人帶唔撚識做嘢呀？

當年有無浮屍, 當年有無空中飛人? 當年有好多野無發生, 而今日發生左.

就好似, A同B一直關係唔好, 但有日喪屍病毒爆發. A封緊度門, B會唔會趁機扑A頭, 解決左私怨先講?

係, 阿A個人格, 阿B唔認同, 但阿B係咪想攪住一齊死? 你係咪想攪住一齊死? 呢個時候犧牲香港人, 比班喪屍衝入黎?

你無叫佢地唔好參選咁你講乜撚野食相又割蓆呀
想取消區選泛民食相點關你撚事咩

有得贏 但要放棄係咩玩法？
呢刻改變唔到制度
就係係制度入面佔多數 去改變
但依家主動放棄制度 係咩玩法？
收皮啦3毛 都夠多回覆 都夠去m記買個包食

所以樓主都on99
冇啦啦話泛民唔係黃
5年前d黃絲帶 泛民派架

咁如果你果區得泛民同建制派兩個, 你打算投邊個?

damn true, 但係肯撚定連登仔會屌你分化撚

on9 仔 我做乜撚野要諗
我又冇話要取消區議會選舉
係你條on9 鳩嗡話有方法取消

代樓主答埋都得
直接取消個選舉 明知泛民贏緊都要放棄

樓主係5毛

杯葛選舉，專心街頭抗爭

聯合次要敵人打擊主要敵人識唔撚識呀

改改user name 先啦 5毛
睇到厭個名

樓主肯答泛民點解唔係黃未？
冇啦啦踢走個始祖 霸左個黃

獨派 勇武 係咩色我真係唔知

Cls 我真係睇唔明你個邏輯

Why not both? 投個票要幾耐？

其他人屌樓主之前用不推文回覆得唔得

wow 係咪佔多數然後同中共deal普選呢？

點解要比地區資源建制派？

黃絲既起源 唔係5年前泛民派黃絲帶？
樓主搞笑？ 搶人隻色做乜鳩？

答到未？ 點解泛民唔計黃？

即係有場90%會贏嘅仗 我唔撚打直接翻屋企只要我唔打場仗就唔存在

黃絲本來就係由泛民出現 點解泛民唔係黃呀
明知泛民贏撚硬仲走去割蓆
痴撚線果個係你先岩

保皇班人恨取消區選恨到流晒口水
暫時個劇本就去到周浩鼎扮佢啲義工受襲
蔡亮扮受死亡恐嚇
依家連演員都想節省埋想呃人去阻區選？

區選係贏梗
得五毛樓主想杯葛外 諗唔到仲有咩人

善用不推post功能

杯葛咪係我嘅表態
我唔認為議會抗爭係出路
亦唔認同泛民拎到份資源會對革命好大投入
咁我杯葛有咩問題？

兒登仔仲相信選舉有用
點解泛民收割成果唔係第一次

樓主呢個POST D熱狗衝哂出黎和應

喂等等先，我無話要邊個霸咗黃喎
根本就唔應該得黃藍之分，點解要用黃藍嚟限死自己嘅選擇？明明可以有好多選擇

泛民當年點樣出賣香港人大家係咪唔記得晒？
好啦，你地話係制佔大多數去改變
係想點做？同中共 deal普選？
如果係咁就再見民主

同埋，你有武力去威脅佢嘅時候，佢想你停低慢慢傾
好啦，到大家都停低晒，勇武收皮啦，咁佢仲有咩好驚？

請問哩四個月
收割咗乜撚野成果？

你咪杯葛囉 冇人阻止你
你要放棄果票去 幫建制拎資源都阻止唔到你

除咗5毛 諗唔到有邊個會諗到咁genius 既諗法

喂屌，我幾撚時有講要搶人隻色
黃係一個概念，唔係佢啲選舉文宣嘅design主色呀 ching

收割？ 你都可以出黎選 大家都會投
點解泛民同路人出黎選就要比人話收割？
咁邊個出黎選先得？ 建制派？

將泛民歸入黃我唔會話佢係藍，但點解係黃？

你原句

你自己要話人唔係黃

真心問: 今時今日 泛民想/要割蓆 都無著數 佢ㄧ割 唔再係會變成建制b隊 係正接變建制 佢只剩底奶共ㄧ個大方向

我明取消區選係最聚到民意/民怨
但未睇得透 無區選會帶嚟咩新方向

當年出賣既都退撚哂休
今次運動，泛民既表現你有眼睇

投票日出嚟投個票同你任何抗爭完全冇衝突

即係咁，我假設泛民贏硬
咁又點？你Expect佢幫你做啲咩？
同中共 deal？

根本就唔應該得黃藍之分，點解要用黃藍嚟限死自己嘅選擇？明明可以有好多選擇

你#113先講完

熱狗同01風向狗囉同五毛都冇乜分別
陰啲陰啲想班手足搞死區選 咪可以同全世界講班示威者妨礙進行民主選舉

喂覆我未
區選係deal唔到普選 立法會議員都deal唔到啦
訓醒未 你杯葛選舉=送資源比建制
點解要損人又不利己？

五毛樓主

ching 黃既概念咪就係泛民帶起
5年前黃藍之分 你係咪訓左定坐緊監呀？

拉
分化狗

大家推嚟做咩，對家好驚我哋贏已經無所不用奇極，明明講好咗兄弟爬山，唔係淨係口號嚟㗎。雖然現階段泛民係有不足嘅地方，但你要追究都等光復咗香港先啦，到時再加入新血，改變議會單一現像。

所以佢仲未割到出面

我都唔知取消區選後會點，但我知繼續係呢個制度選係唔會有新方向

嘩，白頭佬呢
基哥呢

喂 5毛樓主 今晚帶唔到風向啦
搵多個ac 搵多日再帶過啦 仲有一個月
加油！

泛民拎到啲資源會幫你做啲咩？真心問

你咪唔好投佢哋囉
基哥擺明一早收編咗啦

區議會幾百條友去選
好多就算有政黨背景都係新人嚟

咁就要送錢比敵人？ 咩logic

排除法 多人選非建制已經贏咗啦

唔投泛民了

你唔鐘意黃咪極隻橙色出來羅
冇啦啦話泛民唔係黃都唔知做乜鳩
重點係黃既和理非一定係多蚊個邊
搶人隻黃色 無恥到

重點係黃既和理非一定係多佔人既多數*

咪就係

敵人都未解決 就先分化內部力量
乜野拉票咁巴閉呀？ 唔講以為你係梁天琦
有本土人咪投本土
冇本土咪泛民 唔同投建制or自票？ on99

啱真係要投應該投建制

哦。
閱。

不如咁樣講，一直以嚟嘅泛民/建制對立，我覺得係令到香港一直民主唔到嘅其中一個原因
我嘅意思係，點解要將自崆己困係呢個對立入面？泛民/建制以外有好多選擇

泛民鍾意用黃色，隨便

咁你咪唔好投呢兩條撚屌囉
岩岩睇另一個整理POST 入面唔少素人

咁你講個現有選舉體制可接納嘅第三勢力出黎

有政黨背景嘅新人
民主黨嘅新人
即係民主黨啦
有咩分別

你係咪都係送錢畀敵人

你連最簡單嘅道理都唔明
多個乜都做唔到嘅廢柴都好過多一個敵人

Pull

我講得衰，sor
我意思係，泛民唔係真正 pro-democracy

黃色佢哋想用隨便啦

泛民某部份議員係ㄧ直想割 亦不斷試割
但佢越試去割 就知根本無得切割
漸漸就發展成唔敢割 (割咗就變建制 點攪)

我知現時個議會模式係廢 根本無人尊重
但又有無可能可以靠抗爭去扶返正個議會制度?

(打完我都覺自己天真 但呢140抗爭 咪又係因為某種天真/純真而出現同撐到落去, no?)

咁泛民拎到資源會幫到你啲咩呀？我真心問㗎

樓主真係痴撚線
唔理係咪新人總之民主黨就要盲反

樓主係五毛 開始帶風向

現有選舉體制
大家搞咗4個幾月，原來仲 stick with呢個制度
慘

有幾多區無呢啲素人？

1. 區選好多區都係泛民 vs 建制/扮獨立建制
有素人出選既區啖撐素人，絕對支持

2. 相信好多新人入政黨出選好多都係資源考慮
起碼有人教有人幫+有‘基本盤’
同政黨未必大關係

仲有泛民個範圍闊撚到
你講既幾十年罪行絕大部分係民主黨

3. 唔好同我講hkaa同熱狗
絕對唔撚信

不分化

唔係做唔到嘢嘅廢柴，係會隨時出賣你嘅廢柴

笑撚咗 打兩句就話係？
我都話我係林奠打手啦

收皮啦 梁天琦呢一刻都未叫我地同泛民割
你邊位 想問？ 佢叫我就真係割啦

不分化 兄弟爬山各有各做

鄺仔，區諾軒 同 劉慧卿，鐵頭仁，有冇分別？

點解仲咁天真要信泛民政黨

又一隻分化狗
block得

邏輯謬誤，答都廢事

唔需要信
睇事實
睇過去四個月既表現

唔撚通信熱狗郁民云伯？

未推翻 就要係現有體制入面玩大佢
唔係你成個傻西咁 話唔玩 建制都會唔玩埋

咩邏輯謬誤？
講啦

唔通信熱狗同建制呀屌你老母

但你要個出賣緊你既建制 笑撚咗

係可以靠抗爭扶正，但首先要爭取到真雙普選先

如果杯葛選舉, 有乜好處? 會唔會令街頭抗爭更辛苦? 點解唔製造多D朋友? 至少咁做, 唔製造多D建制派區議員敵人?

瞓醒繼續
覆到手軟

晏晝見啦大家

樓主你想人投建制咪講明囉

得啦大家明架啦

見凌晨仲有人未瞓屌鳩你
覺得驚訝要收皮呢？

唔係講區選嘅一早有勇武嘅出現啦 勇武派一出現基本上已經係要推翻制度 仲同你喺到區選？
要選嘅話唔入閘點區選？

我至少想聽下, 佢會想講乜.

有人勸我自殺, 我可以屌佢老母, 但我都可以揀另一條路, 問下"咁我自殺, 對我對社會對周圍有乜好處呀?"

帶風向失敗咗
比緊老闆屌

如果你係真心咁諗嘅你都真係幾撚蠢有敵人喺你面前唔去打 反而驚個隊友背後插你一刀而背向你嘅敵人

如果如果如果

如果你老母當年無比你老豆中出就唔會生你呢隻垃圾出黎

乜撚野都如果
毫無實際意義

取消你老母

但全部人都係建制派, 點解反而對民主推行有幫助呢? 定係你講緊中共國內有社會主義特色果種民主?

咁如果泛民都要睇抗爭者頭呢?

我明你意思 我都問緊樓主同相同問題

如果抗爭堅持、持續抗爭落去 變相係成為監察泛民嘅ㄧ大主力 泛民一販民 到時唔再係佢同抗爭者割 係抗爭者同佢割

現行議會泛民廢 除咗係議會架構出咗問題 亦係因為無市民持續監察

但行到今日 我明你柸䈓區選個point 但之後呢?

聽日下晝啲人出曬去 要繼續帶風向
佢話晏晝連登見呀

樓主思維好低能

叫人咪投泛民

然後somehow林鄭取消選區

??????

成日如果如果
如果真係玩呢招, 但到時取消唔到然後建制入撚曬又點呀, 呢個又答唔到
但係講取消又大大聲如果

如你老母

之後我地繼續出街比人打, 做浮屍, 做空中飛人, 只能默默係屋企對住部電腦上下網咁啦. 點解抗爭條路係先擴大最主要敵人個力量, 等佢區議會更大勢力時再去抗爭?

多個區議員, 佢落場, 保下D手足, 同警察講兩句都好丫.

咁有無勇武選項？
呢個唔係勇武既戰場，你想人支持邊個？又黎票投民賤聯果d 主張？
正如JR戰線咁，人地行非勇武路線，係唔係都要反對？
咩叫唔割？係唔係非勇武就唔係同路人？要和理非唔割，但勇武就要主動割和和非？
到底呢幾個月樓主有無出過去？個心態竟然可以停係五年前咁，實在係不得不佩服

樓主其實係想帶風向
削弱抗爭方既勢力

勇武入到議會我一樣會投比佢

又再真心問: 你覺得我哋而家 距離雙真普選有幾遠?

我問完你 都心知不妙

泛民就係知 雙真普選 遠過火星 所以先"幫手"爭取 (佢哋原先5大訴求 都無雙真普選啦) 搏好感爭支持
真係有雙真普選 佢哋就真係民選 真係要做嘢㗎啦嘛

如果 區選係唯ㄧ民意/民選途徑 而家得返ㄧ個月 除咗取消 真係再無其他可行方案

樓上有講話柸䈓 但我個人覺得太消極

1. 區議員喺現場議和已經冇乜用，已經唔再係6,7月個氣氛

2. 冇議員包伏嘅kol，無論言論上、行動上都會更加激進，我寧願多一個咁嘅盟友，好過一個綁手綁腳嘅人，講笑講句大J伍公子對場革命貢獻仲多過班區議員

個人覺得 樓主都覆得幾用心嘅 (起碼佢認真覆我認真問佢嘅嘢)

我覺得佢似係想抗爭者拎返抗爭去做唯ㄧ主導

佢似係唔信議會同議員可以發揮到佢哋最大功能 (which is kinda true... arlt least for the past 10 years)

感覺上 佢(同普遍反區選嘅聲音) 似係信抗爭者(我哋自己)多過議員

但我都係再三咁問同ㄧ個問題: 取消或唔取消之後呢? 我哋可以點行落去? 有無有效嘅方法轉型、甚至昇華個抗爭?

分化撚。

Btw俾建制選到係唔會令街頭抗爭更辛苦，多個裝修目標啫

你又啱喎

好鬼

如果跟佢嗰套行
但區選取消唔到然後建制入曬
咁點? 呢個如果就答唔到

但講取消區選就大大聲如果如果, 又無實際計劃, 又解釋唔到點取消到
但淨係叫人唔投泛民

咁我想問下, 如果多左一個泛民派議員, 點解會等於少左一個無包伏的KOL? 定你意思係, 只要一個泛民議員做唔到議員, 反而會令佢變成落場的KOL? 點解一個人個權力同身份越無, 就反而越有幫助?

好似印度毛漢咁, 如果佢係普通阿差, 佢都伸唔到冤啦. 區議員比警察打, 點講都好過普通市民比人打? 你咁做, 不就係加強同壯大左建制派力量?

一個建制派人仕選唔到, 都仲有好多目標可以裝修, 點解一定要比個大官佢做, 等我地可以裝修佢?

你咁講, 同講"比建制派做特首, 咪多過禮賓府可以裝修囉", 有乜分別?

佢係狗黎 緊係晏就見

點取消個point 好似柒婆話 ㄧ有暴力衝撃投票/票站就取消嘛

但而家政府出暗招 攪停查冊出力種票 咁落去 個選舉結果 都係會出事

屌 越講越唔知想點

唔支持泛民就係五毛
就係熱狗
樓主好慘

你可以唔認同樓主
但俾泛民埋門出賣左咁多次
唔再信佢就係五毛...

只係提醒姐
有邊個當年退一步話袋住先
邊個關鍵缺席
邊個唔敢激嬲共產黨

so9sad

支持下班後生可以
傳統嗰班..

分化post?
我唔覺血債可票儐 飯民賣港我都記得 唔洗你提
但今次運動進步左都係事實
多一席選到 就多一席嘅人工可以幫自己友
唔100%用晒幫自己人 保皇少左錢用就夠

true

我冇講一定要俾個官佢做喎，我係講個選舉結果對街頭抗爭無所謂，重點係利用選舉工程去宣傳抗爭

Btw你用特首做比喻就啱啦，我的確支持永續林鄭呀，唔係香港邊革到命

比你咁講一講，大家係咪應該投扮黃既素人真建制？

應該係常識嚟，無權者、抗爭成本最低嘅人走上抗爭前線動力係最大，連飯碗都保唔住，只有革命先係幫佢奪權嘅手段

覺得泛民搞咁多年都無用信唔過嘅
選舉咪當係一個支線, 等建制班仆街咪撚咁易再自動拎咁多資源

其實政黨 操控輿論 係好常見

正常不過 單單係連登 唔知有幾多 唔同派別

政黨帶動風向 以達到政治目的

由其是 選舉快到 要提高警覺 認真討論下 對策先岩

飯民不嬲都想拎返主導權

成鳩日有意無意提選舉選票

你SURE民主黨會「幫」自己友？

尤其班老屎忽

咁衰咁就唔好投或者投共囉屌你老母五毛

如果個區議結果係無所謂, 何妨兄弟爬山, 各自努力?

泛民區選用途就係令建制選唔到, 然後你可以繼續出黎街頭抗爭. 你比警察打果陣, 多過泛民區議員落場叫唔好打, 我係區議員黎. 等警察下下扑你個頭, 變成打膊頭. 點講都好過杯葛喎.

杯葛人地又無損失, 我地就全部損失. 等於香港空氣差, 你就杯葛唔透氣一樣, 人地未死, 我地先死.

都話用盡區議員份糧100%就預咗無可能
但比帝制派選到就諗都唔洗諗

我幾乎相信你講野, 直到我諗起北韓.....又諗起新疆......

巴打, 好似唔係你講到咁喎. 北韓人, 新疆人又無權, 抗爭成本最低, 動力係最大, 飯碗無左, 連身體器官都比人活摘埋, 正路好夠動力去街頭抗爭, 點解做唔到你果個場面形容? 佢地肯定自願唔自願都杯葛哂所有選舉架啦, 點解對佢地情況無幫助?

點解一定要民主黨同保皇黨二選一？

民光黨（老果班）有幾仆街你唔係唔知下？班仆街成鳩日出賣香港架喎。

咁有時候果區只有兩名候選人, 一個民主黨, 一個建制派. 就真係二揀一

就好似喪屍末日, 一個係人同你以前有仇, 一個直情係喪屍, 你想攪住邊個?

唔係話建制派個個都係壞人, 都佢地無腰骨呀. 一定企政府果邊. 呢個時候,一定揀建制以外.

例如話, 地區多D泛民區議員, 係咪連跳樓飛人都可以睇得實D呢? 留意同監察警察呢? 建制一定當睇唔到架喎, 一定唔做野架喎.

飯民賣港我都記得 唔洗你提 x2
咁係咪區區都有本土派呀?
由大把帝制派自動當選 都依家算填咗好多窿啦
你仲搵到幾多有選舉經費嘅素人填滿佢?
打完場仗再清算 有普選時自然唔會揀泛民 as simple as that
呢D post真係好無謂

真係二揀一

你想人投建制就出聲啦

成個怨婦咁

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

更正 帝制派全部係狗
其他全部認同

局勢一和平，飯民肯肯定會重上神台

佢地以資深反對派既身份去打壓同路人最叻，（而港豬又最BUY）

我永遠記得佢地當年點敵視梁天琦，同埋點踩多梁游幾腳

呢班民主黨，唯佢獨尊既心態係始終如一

打緊仗成班傻鳩狙泛民落力過狙港共

咁熱普城係泛民定建制？

我寧願唔投。都唔會含X投民主黨！

民主選舉從來都唔係要選民含乜含物去投票！

打緊仗成班飯民收割選票落力狙港共！

依家呢個時候取消左區選最大得益係邊個

又黎呢招。

飯民最鍾意情感綁架。

打完場仗再清算 有普選時自然唔會揀泛民 as simple as that x2
咁既然係普選結果 港豬佔大多數 你又唔接受民選結果?
定係要指派天琦做皇帝呀?
你咪係到搞笑啦

既然飯民咁有信心拎到晒港豬既選票。

閣下又何需係度造勢？何需係度吹風？

典型風向狗

將泛民踩到一文不值

明明只係私怨就日屌夜屌

但建制直接幫中共做野損害香港人就隻字不提

一句講曬。泛民衰極都唔係建制狗level

屌你老母五毛狗

on9
分化撚唔夠人講又屈鳩人幫泛民造勢
只係睇唔過眼你d分化撚我先出聲
你盲撚左？ 泛民點賣港唔撚洗你提 x2
淨係密室談判 主席位比大口狗都夠死十世
打完仗清算 有普選就用選票說話
答啦 你係要真普選？肯定？
定係要指定你屬意嘅做總統？
politics is the art of compromise
你搞完笑先算啦

拉
五毛狗

因為保皇黨由始至終都係敵人，唔使你提學都識防佢地

飯民就陰陰濕濕扮自己人，關鍵時候就插你幾刀。

偽君子危險過真小人。

樓主分化撚confirmed block得

你以為你唔投就兩邊都唔幫? 收皮啦屌
你唔投, 泛民唔夠票, 建制就贏

即係你寧願建制贏

完

風向狗死全家

又黎COMPROMISE，即系又想玩又傾又砌？同中共做DEAL？

你主子想同CARRIE做咩DEAL呀又？

個個議員都係既得利益者
冇雙普選 選咩都假

老豆搵仔：新疆單野俾譚仔搞到沉晒

想人「含X投票」你咪出聲lor。

飯民幾十年黎得一招之嘛。

做完衰野就叫人含x投票。